Introduccion a sistemas incrustados

En el siguiente repositorio se encuentran los laboratorios de programacion
elaborados por los estudiantes:
    * Dunia Barahona Herrera
    * Sebastian Blanco Arias
    * Laura Rincon Riveros